﻿
>>> SOLID:

S <- Single responsibility principle:

Классы DigitChecker, DigitGenerator, Messager, Settings предназначены для выполнения
одной функции

O <- Open/close principle:
Классы DigitGenerator, DigitChecker закрывает доступ к собственной модификаци, но открыты
возможности для изменения метода генерации числа (GenerateNewValue) и доступа с "загаданному числу" (GetHiddenNumber)
Продемонстировано в классах DigitGeneratorLiskov, DigitCheckerLickov

L <- Liskov substitution principle:
Классы DigitCheckerLickov, DigitGeneratorLiskov расширяют функционал классов родителей DigitChecker, DigitGeneratorLiskov.
При этом сохраняется оригинальное поведение, в любом месте, где это требуется, можно использовать
DigitCheckerLickov, DigitGeneratorLiskov вместо их родителей и получить "ожидаемый" результат.

I <- Interface segregation principle:

Все интерфейсы сожержат минимум требований для реализации, необходимый для функционирования классов наследников.
Например ISettings требует реализовать три параметра, которые нужны для конструктора класса NumberGuesser
для чего и был создан данный интерфейс.

D <- Dependency inversion principle
Во всех классах, где посчитал это необходимым (ввиду возможной необходимости дальнейшего их изменения)
все зависимости сделаны на интерфейсы, что позволяет абстрагироваться от реализации, т.е. зависеть от абстракций

